有冇人個FACEBOOK會係咁自動向下碌

成日見到D片直接禁黎睇
次次睇到一半就自動向下碌走
真係好滋擾

有~你

冇

得我係咁?

係唔係電腦版?
我都係咁, 諗坐MESSAGER SEND LIN 比FD, 但公司部電腦又廢, 要等佢LOAD 哂一陣先襟到MESSAGER, 有冇得SET 返好似以前咁

係

我都有 好撚煩